毒遊東京11月21日開始 24日結束

第一次毒遊 希望係最後一次

行程9估係咁
星期3
成田機場
千代田
東京巨蛋
星期4 豐州市場
渋谷
星期5 池袋
新橋
星期6 自由發揮

原本想用自由鳥張漫游
不過出左d意外 我用唔到
尋晚即刻係7仔買張 the club sim卡
好似7x蚊
好彩我宜家用到

話咁快就到左機場
唔算好凍

要由T3行去T2 拎d搭車飛
一開始見路就行 結果行錯路 行左去巴士站
好彩 有個架妹見我咁徬徨 指左條明路比我
終於行啱
不過原來T3去T2路好長

終於行到T2
老子有d肚餓 就去搵野食

我主要係想食個朱古力批

咬完就去拎車飛

我係一個叫 klook個app 買左呢張

我搵左好耐都未搵到佢寫果間 easygo 係邊
我好on9咁拎住車票張圖去問客服
客服答我去 京成巴士 度買
我去到拎個qr code出黎 原來係拎唔到
果度只提供買飛服務
要去另一邊
我再去問多次客服 佢地有地圖指住教我行
容易好多
原來間easygo係HIS-TIC個櫃位度
但條龍好撚長
我今日放棄 聽日去原宿拎算

宜家就搭緊 京成電鐵

好勁
加油！

應該係咁樣先啱

去b出口

未買西瓜卡 唔識用

好彩格離有人示範用飛黎換飛
大變小

出發去老秋

毒遊一次就會有第二次

西瓜卡入手

去小伝馬町 放低行李

宜家步行去老秋 廢事聽朝蕩失路

一個人玩先正

成個行程重點就係呢個

冇呢張飛 我係唔會自己黎

出發去觀光

去左大神宮先

緊係幫自己求姻緣 下次2個去啦

買左本 御朱印帳

希望自己未來可以去齊哂

路過

點解唔買72he pass
同埋去豐洲唔去埋台場?
同埋好似想食野都係築地開心d?
新果面整到分開曬好似無咁好行
PS 新果面未去過

有紙鶴

一個嘴有窿 一個冇既

呢個仲有茶飲添

築地未拆嫁？
我以為搬走哂

我想食壽司大

72pass 有用apps買
但未去拎

你係機場都拎埋嗎
正路機場有得搞埋
同埋72 你app買平幾多

我見到條龍好撚長
個app收我55港紙 好似係

反正我係諗住聽日先用
最後果日周圍去買手信

開開心心行公園

超多人去睇

72hr pass 1500yen
收你55蚊?
同埋築地只無左場內市場
壽司大係去左豐洲
但應該有排排
不過一個應該可能會快少少

More

原來係102
sor 冇留意價錢

所以我聽朝 一早就過去

想入去 但原來今日只限小童

其實依張正路可以慳到幾多？ 下星期去原本諗住一張西瓜卡搞掂，不過如果真係102又抵喎

極大個蜘蛛網

繼續行

9影9行

入面d人叫得好淒厲
好想入去睇
但閑人勿進

我諗住行入去

但我搵唔到路

行到好攰 又餓 電話又就快冇電
決定 擺㗎回朝
今日放棄呢個神社

我要返酒店叉下電 所以食便利店算

陣間去巨蛋

同機又係24號走 我又係毒遊 係渋谷好迷茫

我係諗住咁

我去渋谷剪個頭配個眼鏡就亂咁行
聽日去下池袋

係涉谷食馬肉刺身

池袋 我星期5先去
7周年eva store

5點已經咁黑
我以為係香港時間

好香 忍唔住 買個黎咬

期間限定 蘋果味

lm 25號去

酒紅色passport

好用

去11區

星期五有event去 （旅行目的）
諗住最後一日去明治神宮睇下樹葉

去池袋 pkm shop 正到喊

有第三使徒

係新宿睇緊呢個post

正呀Taylor
成日都想佢嚟香港開

樓主好靚仔

不安 勿相認 怕羞

返到酒店 更新一下

冇Encore 直接完場
排隊買左件T

之後去老秋
是但搵間填肚 拉麵

機鋪打下機

買左d野 陣間咬下

聽朝去食壽司大 如果起到身

係香港開先慘
呢個級數一定亞博
但音響
又bot狗 又排隊黨
正常香港人點搶飛

btw 係taylor fans club d人
係可以買到飛
佢對fans極好

冇時間去第二到睇
你今次經fans club買？
佢有冇唱到back to December同Enchanted
好撚鍾意呢兩首

主要係新碟 同 1989/red d歌

fans club 香港應該冇
你去睇下taylor個youtube
個fans club有見面會嫁

原來今日9行左4萬

影d架妹睇下

有機會既 但少

好好瞓
宜家先開始day2
直接去拎3day pass先

壽司大 順延至明天

到站食個早餐先

買左幾錢?

原價
3萬5yen

ss席 10萬好肉赤

但如果有得重來 一定買ss席

去外國睇concert應該好好feel

記得打包條架妹比我

其實果2間壽司無咩特別
特別在排得耐
依家重要遠左
比我就唔會曬時間排佢

如果我清晨起唔到身
就會放棄佢

5點係老秋搭鐵過去

緊係要食返次 再同人講唔好去試冇乜特別

係香港睇外國都ok既
冇咁多木頭人

微微雨 開始feel到凍

食物係ok的
係排隊問題姐
如果食toro 我去其他鋪叫個toro set重開心d
今子半之助就底排
一set 天丼唔洗100hkd 又好食

轉左幾個圈先見到
終於拎到pass

宜家去明治神宮散步 幫助消化

炸物唔係特別鐘意食

不過你講果間都係果邊？

好似係日本橋
好似加埋湯先千一yen
食過返唔到轉頭

9行開始

好 你講到咁
就今次會一會佢

不過要排隊
排依個好過排壽司
你google下鋪名就知
同埋食壽司立食間美利登都ok
我果次開鋪早少少到 都係排3 4個字

好過冇

巴打下面個係咩黎？你自己一個食得晒？

蘋果醬+餅底
應該係

甜品用左我 第2個胃
利申 宜家都係好飽

我覺得呢個可以pass
寶物殿個環境正d

個名好吸引 但維修緊

美利登 咁多分間
唔驚食唔到

可唔叫可以幫我買把遮或者鐵塔既手信😢

果間少人d
立食又再少人d
多d時間做其他野好過拎去排隊

鐵塔就應該唔經
反而遮有d性趣
咩黎？

7仔透明遮😂😂😂咋

用呢個做理由 出發去日本吧

係果個出口 有場練馬場？

fk 原來馬撚太長

路過完大日寺
見到地圖有佛寺 福泉寺
但行路過 見到大量墓碑
唔多對路就閃左

行去代代木8幡宮

之後就晚餐
唔係呢間

係呢間

刺身

燒肉

如果唔訂枱
要一開鋪去walkin食
佢地比我食到730
我見全部枱都係已留座
估唔到星期四都咁爆

刺身就好有口感
試過一次就夠
燒肉好食
主要係我燒得好

如果再食 淨係燒肉就夠

女女圖

交到功課呀，

27號去lm

你去個網睇返
其他唔敢講
地鐡pass其實唔平得幾多
3日pass 平20yen

入冬 日本個天好快黑
之前四點幾已黑

夏天去
六點幾七點都仲係光

岩岩都係獨遊完...你可以去一去鐮倉連埋江之島 一日遊！ google 下好多資料...要另外買pass

我 9 月去完
買左無拎上機

明治神宮果花池你應該錯月份去
我6月去入面果池好多花
再加上入去的人真係少..好岩影相

要用埋啲優惠碼先抵

Jet star撚

除左睇紅葉 櫻花 雪之外
睇景一定係5-6月去最好

佢門口好似會有講今期有咩花
佢好似春夏都有花景睇

晚上活動 是但搵間野行下
之後都係落機鋪

唔知乜game 但好多人排隊
我見條女玩得咁專心
順手影幾張

幾得意 但身上冇散銀
決定唔抽

做大平賣 附近3間都賣哂

下次考慮下

可能真係差冇花
我連續行左2個呢d 親近大自然
個感覺已經冇乜

今次係睇 美國連詩雅 先黎

仆街 原來今日休市日
到底有冇開門呢？

已到豐州

可以回家了

Lm

聽朝起多次身

咁早 希望有d野行下
順手食早餐

今日未來行程
池袋
新橋

上年去壽司大 3:30 -4:00 去到
又係排到仆街 又係11月下旬 閒日

你咁早到 自駕遊？

我住上野 搭的士去
諗起覺得on9 排到7點先有得食
味道係幾好 但排咁耐 真係一次就夠

4點到都要排3個鐘
我諗住排一個鐘咋

東京站 好多旅行團

暖下個胃先

冇路經過超市 冇食過水果
呢度補返
開730

其實呢間都好正
不過我等唔到去8點

樓主都係放棄吧啦
唔好曬時間排隊食果2間
留返時間搞其他野好過

樓主搞乜鬼
紅葉季又唔去睇紅葉
搭skyliner 又唔買skyliner + tokyo subway 套票要分開買

點會唔check就去

啱
不能認同更多

sor lo
我下次會做好少少

我去果d地紅葉已經尾水

平時去旅行 我淨係負責比錢
其他野團友會幫我解決哂

駁唔到

我唔跟第1頁果個大方向行
我望完先記起
我果陣有研究過咩日子係比較好

上回講到食完早餐
就開始行東京地鐵 買d手信
我行左勁耐 先發現
原來我想要既野係站入面
反正都入左站 咁搭JR返老秋
再返酒店放低d手信先

我見 人影我又影

呢個正 但個肚冇位放

感覺好正

返酒店前
順手行多個神社
神田神社

車車

影下架仔 呢個有望鏡頭

原來d車係咁用

到池袋

放棄壽司大 點都要是但搵間食下
我好似等左 半個鐘有多
我隻腳好攰 唔想再行
有得坐住等幾舒服

印象最深刻係呢碟 唔好食既
都係蠔餅 蠔仔粥 好食d

個侍應叫我係order紙寫數字比個師傅
我見佢咁靚仔
要望數字再用個表翻譯咁辛苦
我"畫"d日文比佢算
希望佢會記得我

食完就行街

行街過程我係冇乜可以分享
行街嗰陣我係見路就行
9行9睇

去到咁上下時間
就去 日枝神社

之後去 新橋食野

雞刺身

冇乜味既生肉 就算點豉油都係冇乜味
主要靠啲Wasabi

人地主打去燒雞
燒雞係好食

我食左個最基本既 10本set

間野係有中文mean
不過有啲嘢食係得日文Menu先有寫
所以如果你哋想食建議一早做定功課先
/ 學日文

間野開5點 我5點幾到
5點半已滿人
不過我食完走果陣係冇人等位 (6點半左右)

晚上行去銀座行街

聽日我諗貼埋食乜就收工

個行程 因為每晚都定死左
第一晚 巨蛋
第二晚 馬肉刺身
第三晚 雞肉刺身
第四晚 飛機上

第三日又要去J EVA STORE

所以d行程係9黎
冇參考價值

第2日應該係最自由
但我太遲起身 唔係既話我會去新宿

11月20號返工 晚上睇槍與玫瑰
凌晨機飛嚟日本 由早上行到下午
晚上又去睇 美國連詩雅 身體嚴重透支
一撻上床就瞓着咗

我特登去試啲奇怪刺身
因為如果你同人去旅行果陣 未必有人肯同你食

比一幅壽司圖之後就影碟同壽司師父 我要壽司圖呀

當短trip都幾好呀

點都好都多謝你分享

呢d係特別d
果個係切得靚啲嘅赤貝

其他外貌普通

美登利真係抵食？次次行過都勁多人排隊

學汪阿姐？

放好
行街
下午拎

抵唔抵食
我睇返張單 呢餐4千幾yen

就算係日本食爭鮮價錢既迴轉
都好好食

食材差太遠

明治神宮個寶物殿去過兩次都係冇開

10點都未到 已經有人龍
下次去研究下先

佢預計19年先有

我以為冇寶物殿睇
都有 武道館 呀
點知全部會員制
利申。有做痴線佬 偷偷地係窗邊望下
柔道定跆拳道？

好難用
點解佢可以寫到咁多字係一張圖度

點解我影張演唱會飛 咁多負評

好好食
10點到 11點有得食

天丼正呀

天氣凍賣雪糕真係好慘

左面不斷有人幫襯 右面拍烏蠅

掛住行街 已經忘記左要食lunch

呢間應該好好食

成班人都係玩呢個活動
好似好吸引咁

日本咁多樣食物，個人覺得唯獨係天婦羅炸野果類比起香港最大分別，好食好多

其他壽司 拉麵果類始終成本問題新鮮問題，有分別都正常

點同 佢哋啲炸嘢點食都唔生暗瘡同痱滋

屌佢老母喺香港食就爆到九彩

真心正，香港全部都係放題貨

最後的機場劣食

見到巴打

勿相認 怕羞

所以喺香港食炸嘢之類既真係咪搞
除咗臭豆腐

唔好玩啦 高尾山真係要行到山頂先得1/2棵樹好紅
隔離紅葉post有相

香港食野好簡單 一分錢一分貨
因為我未係過係香港食過 貴價天婦羅
所以果間 金子半之助 天丼 已經係我食過最好食既天婦羅

平價都好正喎

日本 普通鋪頭果d麻麻
我下次應該要去專賣天婦羅d鋪頭試

當然啦
食完返唔到轉頭㗎
唔駛搵最top既
有3.5分以上既俾你睇住佢整個啲已經正到傻

day1

金子圍返香港個價係平靚平

6月個陣第一次獨遊東京
但出發前一兩日作病,搞到好多地方冇去
已計劃下年2月再去
本身腸胃差,唔食得生冷野,想問下去食壽司會唔會奶野?
巴打仲有咩值得推介??

幸? 正唔正想試好耐

比人掉哂D垃圾落去

而家係果邊著幾厚衫

上野?肉壽司都想試下，有無巴絲試過
你呢間食咩地方肉

好似LONDON咁

我唔係你個胃
如果你本身都食完 都會唔舒服
雖然係日本痾屎係好舒服
但咁又何苦呢

真係好想食 就食少少
試下莊先lo
係外國睇醫生係幾麻煩

燒肉 拉麵 天婦羅 鰻魚 蛋包飯
各式甜品
咁lo

唔係幸福乜乜

如果你係想食 Egg Benedict 就去Sarabeth's

呢間係Eggs n' Things
pancake 出名d

我覺得同宜家香港一樣
衣裝冇變
利申 唔怕凍

我覺得肉都係燒肉正
刺身既野 試過一次就夠

係 渋谷

冇研究佢係咩地方既馬肉
呢間係其中一間好出名既馬肉店

目視網站係 日本既馬肉

今晚先更新埋 day 2 3 4
其他相

食過生牛肉馬肉
想試生雞肉

生雞肉 我唔會食第2次
不過間 雞繁 好值得返食
d串燒超正

自己一個食

i know that feel

day2

day3

day3.1

day4

完

最後呢張野點用
返去冇用到
係咪要去指定車站？

我是但搭架鐵去機場
我拎張換領卷比車站職員 放我入去

SKYLINER?

係
我買左來回
但回程冇用到

我就未試過日暮里攪
但佢應該係站內有櫃面比你換車票的.
睇怕職員見你咁都廢事煩 比你走人算
貴飛坐平野

(SKYLINER 正常上車都會CHECK 你券)

我連日暮里都冇去

我見有ks 以為就係
本身仲諗住買便當坐火車食

我有次就係東日本橋住
又係唯一次冇買SKYLINER 出入
因為你都見就咁都出到去
所以
你買黎做咩

唔知
有錢冇埞洗

RICHER 係唔同D

上兩個星期我都毒遊完東京，去左江之島
但day1扭親腳跟住好多地方都去唔到，變左係都圈內9hea

好慘

唔記得左 呢個超重要

Ai Hotel Nihonbashi
艾日本橋酒店
103-0006, 東京, Chuo Ward, Chuo-ku Nihonbashi Tomizawa-cho 11-19 - 如何抵達
103-0006, 東京都, 中央区, 中央区日本橋富沢町11-19
電話: +81 3-5649-0072

個wifi好廢 我成日斷 連唔到
好彩唔洗靠佢個wifi搵食